呢兩隻黑狗做乜事？

真係狗黎
一黎就吠 屌你老味

d狗點解咁撚討厭就係咁解
屌佢老母
你有cam 人地有

捐左612未？定唔會捐？
唔捐講聲就得。
今日主力追你數，同你講過，
你捐1000我match你amount

F5重要過手足？
做狗做偽黃你自己揀，睇路！